得一個真心朋友

正常人係咪唔止有一個真心朋友

一個就夠

一個都冇

有一個 知足啦

知足啦

我想，這不是必然的。而且即使有也有可能有一天失去…

有已經好好

其實我好慶幸有呢個朋友 但睇見身邊啲人都十萬九千個朋友又日日岀街咁 覺得有少少唔合群咁 好撚自卑

得一個咪好好珍惜

有諗個係咪自己太假先冇真心朋友 但發現其實全世界都好仆街好虛偽 有啲灰機唔想再交心

我好珍惜 真係有乜柒都同佢講 從來唔驚佢會憎我

對人太真心太好，所以沒真正既朋友，亦都沒女。

注定做兵
可能有一日會有人識欣賞你呢

睇我名is ok

This is reality

你真係覺得佢係你真心朋友

關係總係唔對等

有一個好過冇

唔好咁啦 好肯定我同佢係大家嘅best friend

你係咪唔開心

真心嘅 真係一個就夠

咁嘅

啱**

有5-7個 仲有一大班fd
真心fd真係唔洗多
你夠就得
樓主你起碼有

一個都夠